仲有冇人記得以前叫火影做火滾撚樣

日日都火影post火影世界第一
有冇人記得以前你班友係叫佢做火滾撚樣/火撚滾樣
係咪比鳩硬吹奏得多你班友真係以為火影世界第一啊

我叫開火撚滾屌

連登多小學雞 小學雞鍾意D野係咁上下

狐忍

小李係熱血廢柴

one piece都d玻璃心中坑先鍾意

火影的確世界第一

狐忍同火影邊套好睇d?

識唔識嫁你

係叫火滾撚樣嘅
但當時入面又的確有個撚樣次次都入嚟鳩叫火影忍者世界第一

以前集集都拖 集集都屌
而家上撚左神枱

魔法戰爭世界第一
魔劍AZ世界第一
異世界手機世界第一

最多咪世界第二, 邊有第一呀

第唔第一冇所謂啦

負左皮先睇

海賊王咁垃圾

垃撚垃火滾撚屌

利申：睇撚晒疾風傳only

火影世界第一

火撚滾者

雷切同千鳥邊個勁?

又話op小學生先睇

無撚睇曬就跟風話火影垃圾個啲人係咩心態？

唔撚識獨立思考？個腦癱撚左

利申：睇曬 覺得一般

理撚得你，火影就係世界第一，你接受唔到呀？

on9

個陣追根本個個屌 拖撚到仆街
係連登班小學雞先中意

火忍撚滾

hi
開火撚滾屌

卡多都未撚出聲

如果當年有連登
鳩硬個個星期post入去火影世界第一應該引到班跟風小學一齊吹奏
咁個陣就唔洗集集比人屌到地底泥

而家火影上神台就到onepiece比人踩

狀元就得一個
一定係異世界手機
集資出第二季

想問樓主睇哂火影未 見人踩你又踩

癡撚線 討論火影就係跟風咩道理
你咪睇翻你D後宮片囖
宜家睇少年漫畫得罪你？

你究竟睇過火影未？你肯定火影係比小學雞睇？

理解能力F
我邊句話唔比討論火影同邊個講我睇後宮片

支持

係囉屌
以前高登明明個個都係講op，火影就比人屌佢集集回憶同嘴炮拖劇情，
轉左上連登個撚個都喺到講火影，我仲以為好睇左

我講緊連登成班小學雞唔知當年連載緊個時比人屌到飛起
係由忍界大戰屌到落最後一話 個個post都負評多到
黎到呢度求其搵人吹奏下佢係神作就成班小學雞一齊話神作神作
所以我咪話都有呢班人既話，當年鳩硬就唔洗日日比人屌佢煩膠

仲記得係第四次忍界大戰果期，火滾撚樣又叫負皮忍者，意思係負皮左先再睇，因為劇情太垃圾

我身邊好多大學同學都好中意火影，點解你會覺得係小學雞吹奏火影？ 你覺得睇哂火影嘅係成年人定小學雞居多？

仲有回返樓上，其實忍界大戰去到尾果咁多話，d人都唔係完全負皮哂。我印象中，至少真斑假斑果part係冇負皮

火影台垃圾又講年齡層
小學雞唔一定係指啲小學生
小學雞係泛指緊啲心智唔成熟嘅人
好似你咁

更何況，你唔比之前啲負評嘅人重溫火影之後覺得好睇返嫁 睇你個款你連火影後期做緊咩都唔知喇，憑咩話吹奏火影嘅就係小學雞？

火影台垃圾想平反火影公認垃圾嘅事實

大家起下佢底就知條友開咗幾多火影post
動物台變火影台就係依條友有份造成

點解吹奏火影就係心智唔成熟 覺得好睇唔吹奏得 見人講火影係比小學雞睇你又跟住講，又一啲理據都無，似乎你先係小學雞嗰個

點解覺得火影好睇唔吹奏得，問你啊屌你老母

等你好耐
火影忍者世界第一

又黎

乜唔係叫火撚忍滾咩

中後段的確差左
由鳴門嘴遁長門開始
佐助中二病報復木葉村
無敵順佐gundam

到忍界大戰開頭雖然出番舊敵人
但都ok好睇
第一戰勘九郎vs赤砂蠍睇到配角合作進步
係後期尾獸混戰又on9番

平心而論火滾個尾算埋得幾好，兜到晒所有嘢
但忍界大戰初段至中間都係膠味十足

我當年講火影世界第一，係建基係好多層面上，不論感情人氣劇情對白動作設定等等，全部深入民心，人人有睇人人鍾意。

好撚心啦，當年我幫火影原因係有班Hunter 迷係高登集集都入黎搶住回應，講乜野30秒睇完，10秒睇完，
然後冇睇就話人呢樣話人果樣。
彈人畫功，彈人劇情。

事實上火影真係好好睇，俾我屌撚到佢地飛起敗走。

事實證明 火影世界第一
Hunter前排出多10集都冇咩人討論

唔係叫 火撚滾者 咩？

仲有就係火影呢一股風，根本就太勁
吹到世界各地都有大量支持者，去到歐美仲Hit 過當地英雄漫。
我講世界第一係有原因既。

依家出到街，根本冇幾多個正常人未睇過火影。
當年睇火影既中小學生，多到你唔信。
如果90年代童年係屬於龍珠既話，呢個年代就係火影既。
火影根本就創造左一個時代出黎。

所以水影係咪叫水滾撚樣

鳩硬點睇你最愛嘅海賊王

關乜撚野事，事實係op依家拖到仆街，比人屌都係應該

當初有好多戰鬥真係好掂
炸彈vs我愛羅
小櫻vs蠍
佐助vs鼬
真係鬥智鬥力
但係後期真係唔知做乜撚
D最終Boss打完一個又出一個
根本為錢而畫

呢度d 中年on9毒撚 日日懷緬過去 跟唔上時代 接受唔到新事物

is咁圍爐吹奏d舊野 仲要好多都is無線播過

火撚 鋼鍊 入蹲 衝鋒21 踢出我天地 獵人 死亡筆記 棋靈王

佢地個世界得呢d 原諒佢地

無錯，剩計個股影響力已經第一

笑撚到我

咪係，好耐之前已經係咁叫

屌，小學雞乜撚大作都話為錢而畫，人地d錢多撚到幾世都洗唔哂吖，洗撚為錢拖

火影班死忠最叻咪就係拉埋op死神妖尾黎比
一睇比較對象已經露晒底
仲好意思話係好野
笑到格格聲

魔法戰爭世界第一！！！

都是垃圾 不用分那麼細

異世界手機世界第一

異世界手機世界第一

上坂堇is臭g

比個五先啦屌

收撚皮啦

火滾撚屌

唔覺得好笑，一個花名，是影響唔到火影地位。
你地晒氣啦

ok，比夠十

被認定為國際恐佈組織阿爾蓋達的領導人之一賓‧拉登，在 2011 年被美軍殺害，當時在他的寓所內尋獲的電腦，交予 CIA 美國中央情報局進行深入調查。而在本日（香港時間11月2日）凌晨 CIA 在網路上公開這部電腦內容量321GB 的共 47 萬個檔案，當中發現拉登電腦有《Final Fantasy VII》、《龍珠》、《銀魂》、《火影忍者》的盜版遊戲與動畫、《Super Mario Bros》等 DS 盜版遊戲、《Resident Evil》（Bio Hazard）盜版電影。

美國中央情報局 CIA 在香港時間今日（11月2日）凌晨公開拉登電腦共 321GB 檔案予公眾下載。當中涉及侵犯版權的檔案、有關於美軍情報的檔案已經被過濾，但 CIA 公佈了這些檔案的內容列表。有些檔案頗為有趣，雖然未知是否拉登本人享用，但肯定他或者他的助手曾經享用過有關內容。

NDS 遊戲：New Super Mario Bros、Animal Crossing
電子遊戲：Final Fantasy VII、Army Men 2、Zuma
電影：Resident Evil、Batman Gotham Knight、Antz、Cars、Chicken Little、Ice Age：Dawn of the Dinosaurs
動畫影片：Naruto、Bleach、Dragon Ball、Storm Rider – Clash of the Evils、Devil May Cry

火影唔止歐美紅， 中東伊拉克阿爾蓋達都好撚紅

根本就世界第一

拉登都睇火影

睇完都可以評佢糞作，睇過都可以棄番唔睇

証明你冇用心去睇，學班人講話30秒睇完，一定句句糞作啦。都唔中肯

火影垃圾還垃圾
只不過佢可以代表到一個時代
利申 冇睇

分開睇真係中幻術
同睇死神一樣

你班撚樣幾時開始覺得自己無中到鏡花水月

咁死神好睇啲 起碼有藍染

我明明記得有人話你一開始係屌火影撐海賊王
係後來唔知做乜鳩走火入魔集集鳩叫火影世界第一喎

班撚樣老屈姐，根本Link 都冇條

正解

睇撚哂都仲覺得一般睇黎腦癱果個係你

即係垃圾

其實係叫開火影世界第一垃圾
之後大家玩接龍出親火影post都留句火影世界第一
接接下愈出post愈少人識接垃圾搞到個個以為佢真係世界第一

唔係垃圾

訓醒未

有少少掛住六頁

完左上神枱有咩問題 梵高d畫係舊時咪又係俾人屌 無人欣賞

先後次序都未撚分到。

係我創火影世界第一，不斷講，變左潮語。
然後其他Topic 既Post 陸續抄同改炸

潮你老母西咩 你笑匠黎架咋

好心開個專post啦
你地中意睇火影 無問題人人口味唔同
你老尾日日開幾十個火影post
無睇既以為火影(正傳)仲做緊